［七一購物日］大家諗住聽日用幾多錢消費

真係好期待聽日出去振興香港經濟政府又咁好派咗一萬蚊俾我 一定要攞啲錢嚟扮靚靚先得

心情好嘅應該會用晒一萬蚊

頂聽日仲要有太陽 最近睇完醫生話我唔可以曬太陽
真係要帶返把遮擋擋啲紫外光先得